緬 甸 外 交 部：一直依照法例及國際做法維持治安

cctvb 無lin

緬甸反軍政府組織發起全國大罷工，抗議軍方奪權。

緬甸國營電視台發布軍方的聲明指，發現有示威者企圖藉今日的示威發動騷亂、煽動民眾，特別是年輕人反抗政府，警告這樣做會導致人命傷亡。

緬甸外交部就指，當局一直以最低武力應對非法的遊行及暴力活動，重申一直依照法例及國際做法維持治安。

緬甸的反軍政府示威持續超過兩星期，至今已造成三人死亡。星期六在第二大城市曼德勒，據報警方開實彈槍鎮壓，造成最少兩死。有監察團體就指，示威以來有約640人被捕。

美國國務卿布林肯發文，稱美國將繼續採取堅決行動，應對緬甸軍方對示威者的暴力行為。

口吻咁熟嘅

當局一直以最低武力應對非法的遊行及暴力活動，重申一直依照法例及國際做法維持治安。

出埋真槍都最低武力
咁最高武力係咪原子彈？

明顯有人教路，大家咁熟

不過負面D諗，繼香港，白俄羅斯之後，緬甸擺明有樣學樣，
全球人權倒退開始成為一種趨勢

緬甸人民唯一贏面係軍隊倒弋
或至少軍警拒絕執行職務先有機會

男人黎講算無恥

外國勢力 顏色革命

其實佢地係唔係用晒同一篇文改少少就算

教你答that is our norm. 咪得

同香港果陣d 錄音機一樣
似曾相識

尤其燈燈上台
隨時美國人權都會差埋
因為左膠會批鬥異見者甚至暴力襲擊

當年西方放過支那一次六四，到依家咪支那撐腰既國家開始有樣學樣囉
尤其美國班左膠關心woman 入面有個man多d

外交部outsource左俾強國

好簡單 人民向香港抗爭者學習
軍政府咪向支那軍政府學鎮壓
好快搞埋599同國安法

循環姐，聞煮己死，法西斯，納粹一百年前己經咁講中共比納粹弱得多

六四都放過 之後仲要由美國扶助中國
其他極權根本有樣學樣 做咩都理所當然

因為D民主國家愈來愈溫和。極權國家就擴張緊。